一人一個識到現任既故事

我先！
中學同學 隔離位 溝左1年

右手 由出世開始識

我都想知我個故事

仲諗緊

認真post

連登

個陣仲讀緊書，成績唔好去補習，入課室第一眼見到佢就覺得佢好靚仔，好charm，我主動同佢坐，佢都對我有feel ，之後每次都黎聖保羅接我一齊去補習

gay

13年前係屋企樓下公園玩而識

到依家都仲一齊緊？

年半前係連登識

大學ocamp 識

識到現任既故事喎

咁犀利？一左年半啦喎

玩邱比特

利申 拍咗一年幾 今日都係紀念日 好愛對方 好穩定

恭喜巴打 幸福快樂

係啊

係上網認識
今年已經第七年 結埋婚

講下點樣網上識

公司同事但高我幾級 有日知我同前度分左手就突然開始追我 初初仲驚佢係玩我 一齊左佢同我講鐘意左我好耐 只係以前我有男朋友 佢收埋個心到

巴士識

係Facebook到 佢加我做好友傾計
之後先慢慢開始約出嚟
約左好幾次 就自自然然一齊左
我嘅初戀同老公就係現任
咁多年以來都係好恩愛

半年前連登識

好順利 初戀到結婚
btw祝你地白頭到老

十一年前
男朋友話係入課室第一眼一見鍾情
我反而係同佢相處左一排覺得佢有愛心同好好仔
最後佢表白, 咁就一齊左

咁多連登識咩

嘩中同 結左婚未你地

佢d ex都係連登識

連登識

未呀
因為我對結婚呢樣嘢唔太睇重, 所以一直都未有打算
但早排男朋友開口講想結婚
依家計劃緊兩年後結婚

ching一齊左幾耐

又一個連登識
btw點樣識到？

係咪初戀？
中學拍拖到咁耐
你地點維持 好勁

係一個交友app到識，講完個電話就見感覺唔錯

Tg嗰個post

雙方都係初戀
拍拍下都不知不覺咁多年
好多朋友都問過點維持, 係咪唔會嘈交

但其實我地都會嘈交
有時仲嘈好勁
特別係第三至五年
大大小小事都嘈過
但我諗最重要係唔好冷戰, 有咩就一五一十講出黎
嘈完交之後點做先係重點
有錯就改, 再唔係就傾下有咩大家OK 嘅方法
學識包容, 愛自己咁去愛對方

我男朋友其實都有時會好大男人
咁果陣咪就下佢嗲下佢
正如我有時脾氣唔好佢都會就下我

同埋要學識欣賞另一半, 多D 支持同讚下佢

係籃球場相遇 同佢街場鬥波
入到更衣室同佢交換電話
最後一齊食飯上床

半年
對我超好

番pt識 識佢果日已經對佢有種女朋友既感覺
發覺同佢一傾就好啱傾 最後溝左半年搞掂

網友x2，組媽，組囡，大三同學

此po已完

diu好提子你男朋友有個咁識諗既女友
絲打你簡直係 模範

果然好野 一早比人mark晒

第一日就上左？

咁要keep住啊 girlfrdable好正

唔熟唔食

不過一齊咗半年多啲咋

係呀